.TH link-editor 1 "11 ноября, 2018" "version 0.7.7" "Editor of symbolic links."

.SH НАЗВАНИЕ
.B link-editor 
\- редактор символических ссылок.

.SH ИСПОЛЬЗОВАНИЕ
.B link-editor
-l <ссылка> ... -p <цель> [-y|--yes]
.br
.B link-editor
-l <ссылка> ... -f <искомая_подстрока> -r <подстрока_на_замену>
.br
.B link-editor
-d <пути_поиска> ... -f <искомая_подстрока> -r <подстрока_на_замену> [-R]
.br
.br
.B link-editor
--version
.br
.B link-editor
--help

.SH ОПИСАНИЕ

.B link-editor
может менять пути, на которые указывают символические ссылки,
имеет опции замены части пути.

.SH ПРИМЕРЫ
.TP
Изменить цели для ссылок на новую цель:
link-editor -l /usr/bin/gcc /usr/local/bin/gcc -p /usr/bin/gcc-8
.TP
Заменить части пути ссылки новым фрагментом:
link-editor -l /mnt/All/*.jpg -f /mnt/PhotoStorage/ -r /home/$USER/Pictures/
.TP
Заменить цели для ссылок на новую цель в заданной директории рекурсивно:
link-editor -d Vitis/ -f /mnt/HardDisk/ -r /OtherBigStorage/ -R
